re0第二季下年四月就播

無人講？

雷姆是誰？
愛蜜莉亞依舊係G
碧翠絲mvp

雷姆就臭雞

唉，知道劇情既就真係..

第四章係個主角終於似番個主角既篇章

掃把佬=怨婦利

冇得睇レム豬了

on9?

都係fox整？

係

emilia 比狗屌.gif

等到頸都長 終於尼

雷姆第二季好撚慘
應該無咩鏡頭